有無車仔麵平過呢間？

魚強出現左兩次

魚蛋？係喎

係咪元朗許x昌
應該開左超過三十年
以前好食好多
佢杯紅豆涼粉咖啡高質
不過貴左好多了
十幾年前食 十幾蚊一碗細雜

而家都仲係好平喎去過西貢食三餸差唔多成六十蚊

觀塘有間德興都係差唔多呢個價再貴少少
但好難食

係唔係過咗荃灣小巴站上斜嗰間？試過食佢啲水餃唔熟啲豬肉仲係生嘅，老闆娘即刻換番畀我都唔敢再食

磨擦力

是

好似幾好食

喺邊度架

有辣有唔辣

西貢旅遊區喎

元朗廣場附近

西貢嗰陣係漁村唔關旅遊區事，30年前由街邊擋到買6間鋪
利申識佢老闆

食過
雖然咁多種餸但件數算少

好唔好食，如果ok下次試下

會唔會係白魚強同炸魚強？

上網睇藍店黎

許祥昌 難食到仆街 嗥計d 餸正常既 但你飲佢一啖湯底你以後唔會再想食車仔麵 btw 藍店黎

有冇兩粒魚蛋？

我都覺得係呢個原因

兩個強 實力之選

好難食，又污糟，又藍
以前擊壤路公廁未封嗰陣
我總係覺得佢哋有啲相似